多謝你

成個中學生涯都係你
喺學校每一個角落都有我同你走過既剪影
喺旺角街道印有我地既足跡
你教識我好多嘢，令到我成長左好多
今日你話已經好攰了，今次唔再留你喇
係你教識我應該要為所愛既人著想
今次唔再係你拋棄我，係我放你走
我會學點樣放低你
多謝你一直以黎對我既所有嘢
有機會我地再一齊面對呢個荒謬既世界
我愛你

多謝

加油🤣

希望你以後可以過得更好

加油⋯你起個次出po個陣我就follow左你，
見到你宜家放低左，
我都有啲眼濕濕。

我個陣都係岩岩散，
Ex嘅影子周不時都會出現，
但我對佢曾經嘅愛，
只可以用歲月去沖走。

你都要加油，有一日一定會搵到自己既幸福。